品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

原文

唔知send俾美國國會得唔得呢?

推

推，tag Solomon 爸爸

點解要美國

11月已經有人中啦

twitter見

push

推！擺上Twitter

Twitter 見

快d轉發去Twitter

啱啱send咗上Twitter
希望大家都up 上去俾更多外國人人見到

唔止美國，要全世界都睇到

推上Twitter

畀條link 黎 retweet啦

Link

link

屌佢老味reddit已經bam咗呢張圖，成個/r/Coronavirus都俾人控制住

嘩屌

請大家幫手rt

Push

唔止twitter, reddit 都要

樓主置頂

pushhhhh

嘩

係d議員下面comment張圖呀！

屌，成張圖冇提過武漢班仆街講“不會人傳人”，“可控可防”，呢啲字句。
成件事fail啦

rt啊

Retweet!

retweeted with comment

retweet！

依家好多五毛同歐洲原生左膠淡化緊件事

唔好俾支那番生呀

樓主pin呢個

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

Up上Twitter後張圖變到好blur睇唔到

go

最好譯埋其他外語

佢第一句係話12月1喺Lancet呢份報紙報咗

推俾多d人睇

而家最應該知道呢張圖嘅內容應該係歐洲各國
美國國會如果唔係扮傻應該都清楚一二

要再加埋 WHO 條撚屌隨時間講既 SPEECH 仲有效

S

A

Reddit 都要

登報？

呢個冇南華早報爆料 １１月１７號就知道個個

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正 唔好俾終國攞到光環

sor....撳錯負評～

push

因為支那屈緊美國，打擊緊美國信用

麻煩幫手pin 埋，thz

我諗大家都知道而家中共嘅propaganda試圖重塑全球輿論同篡改歷史，撇清佢同武漢肺炎嘅關係

口交部趙立堅尋日係官方場合話武肺可能係由美軍傳入，證明而家中共已經開恆馬力要向呢個方向spin

大家留意下wiki，亦都會發現中共已經篡改緊歷史

連登仔會笑中共on9或者覺得邊有咁易洗得甩，但事實上係

IT WORKS

連登仔唔會俾中共呢套呃到，係因為我地一直企係最前線目睹中共嘅仆街事蹟。但唔係個個外國人都係咁

中共亦做緊好多工夫去洗白自己。例如意大利向中國買救護物資，但中國就spin到係自己捐嘅咁

而家外國人當正中共救命恩人

大家笑班外國人奶共/蠢/white trash係於事無補
，你要明白唔係個個都熟悉中共呢個邪惡帝國嘅招數

尋日有幾個關於中共呢種策略，同埋應對方式嘅post上咗熱門

但唔知係咪我電話版睇嘅問題，今朝再睇佢地已經沉緊底

唔熟悉演算法，呢度唔敢9估係咪有人帶嘅風，但大家心照啦

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

仲有個post係叫大家輸出香港抗疫經驗，證明香港人同支那人唔同，係對人類文明有益嘅人種

坐係度係唔會等到支爆，做野啦

source入面有日文同西班牙文㗎 仲有原版簡體中文

推啊

最鐘意做實事既手足

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

lancet係一份醫學期刊

已交左比所羅門大人

一定要save

e

Tag俾爸爸

早在2019.11月17已有武漢新沙士,
隱瞞疫情100%confirmed，華大媽都自己爆響口

2018年央視新聞影片已經報導發現"新型冠狀病毒"

中共權威教授証實 疾控中心人員沾染蝙蝠血&尿液

武漢市疾病預防控制中心（WHCDC）可能是病毒來源，稱這處疾控中心距離華南海鮮市場不到300公尺，實驗室曾捕捉蝙蝠研究冠狀病毒，更有研究員被蝙蝠血和尿沾染到，採取自我隔離14天。
這份報告提到武漢有2間實驗室，除了距離華南海鮮市場30公里、P4級的中科院武漢病毒研究所，另有距離海鮮市場僅280多公尺的武漢市疾病預防控制中心（WHCDC）。報告中引述官方資料，指武漢疾控中心曾從湖北省與浙江省捕捉蝙蝠作為研究之用，也提到負責研究的研究員曾遭到蝙蝠攻擊，自我隔離14天，也曾發生沾到蝙蝠尿而被隔離。
肖波濤曾在哈佛大學醫學院工作，並與美國西北大學有合作研究，多次獲國家自然科學基金，這篇報告也有該基金支持。報導也提到這一份報告並非在權威學術期刊發表，只發布在科學論文分享網站，不過，目前已找不到該論文。

食蝙蝠 野味日常

唔洗問呀貴啦, 哩3種可能性都好強 有根有據

呢個都唔錯

Hashtag 咩會最好

個網係支那人寫既 可信？

已轉推

大力推

點解支那仲俾呢個論壇生存

幫手retweet and push

有心

不得了

第一個case 唔係found in 個海鮮市場
第一個case 唔等於第一個被感染既人？

Twitter見

rt comment tag議員

Useful

上左r/Coronovirus 即刻被秒左

個reddit post幫推

因為第一個被感染的人未必等於第一個決定去睇醫生/醫生發現到的人。

最後一日⚠告急🚨告急🚨✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻✍🏻📝

#聯署 #簽名師 #請廣傳

請美國派FBI查6-12月既自殺事件，今天（13/3）到期

香港都知
圖片來源：不明

死LＩＮＫ？

南早應該係幫緊中共想spin到係關世界軍人運動會事，好似係10月21到27.

retweet

金鋼棒 2020

清晰

最好 tag加返
COVID-19

有好白皮豬只會sarech 呢個term
要傳播有幾大得幾大

pash

ppp

入唔到喎

入唔到既

尼采說：「如你要破壞一件事情，最刁鑽的辦法是，用歪理為這件事情辯護。」

同班被洗腦嘅傻鬼佬講中国點點點唔好，佢哋只會覺得你哋係haters，咁樣玩宣傳死得。

請文宣各位學習加速主義，具體可以咁做：
一、扮中国人散播「美國先你病毒源頭」陰謀論、fake news
二、扮中国人笑鳩班鬼有民主都無用，應該效法中共集權先有效抗疫（重點係笑鳩）
三、扮中国人指責歐洲/美國抗疫不力，依家分分鐘傳返中国

其他方法不贅，我相信大家嘅創意

linkq

先推 但圖好似太長

張圖下面寫明係繙譯自《第一財經》嘅
原文link

《第一財經》原文內容會多啲啲資料

加埋呢個

2019年9月18日，武漢機場模擬發現1例新型冠狀病毒感染

reddit 要人

like, comment, share 推上front page

推埋呢兩個唔該

太長 直接放上去會壓縮左d畫質 建議斬開2張

呢個重要

[加速主義]超過5萬like, 支乎網友盼望美國爆發疫情

Rted

fail

我用手機入到

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

一人一post 推上國際

大家可以同時喺Twitter同連登推 等多啲入加入

大家加油，
要post到周圍都係正確嘅時間表

搞大佢
喺唔同subreddit po
再po 喺啲屌鳩mods 嘅 subs
再po 喺conspiracy sub 到拉啲r/coronavirus 嘅mod 落水，同埋對佢地做background check

Like and retweet

準備環遊世界既一張圖

對唔住自膠，最新消息，我見到個原因係咁：
係因為個subrreddit唔俾人貼redd.it的 link，而上傳圖片的link會變成redd.it，所以個post自動 remove咗
唔好再理呢個回覆

用iphone
點可以click 條link 用twitter 個app 開

一個字：強

其實8月以經有人講果邊有新型病
但冇人理

已rt

2018年1月5日 南京團隊發現舟山蝙蝠原始病毒AVP78033.1
中共運用基因重組技術，改變ACE2受體創造出會傳染人類既QHD43418.1(武漢肺炎)

仲有重組新型冠狀病毒疫苗？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

去到1月23 號
同埋 世衛既誤導 未有

幅圖去到1月23 號
同埋 世衛既誤導 未有

內容只係去到1月23日
同埋 譚德狗既誤導都未有
集思廣益
整多張 2月到E家

推推推推。我地整個最新版比返佢地睇啦不如

上Twitter 推

推
張圖只係去到 1月23號
仲有成個2月 譚狗誤導世界
都未有

外國文宣

將佢全部轉做英文拎去文宣

未夠完整
先去到1月23日

已tweet

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Good

正野要推

推向全世界

撥大D火

要記住郵局 11月 15 日已經停武漢郵件

呢個時間點係早過晒所有咩第一單個案

亦証明港共政府一早知武漢爆發緊問題

睇返近幾年都未停過支那

Pish

俾

真相，推

我覺得可以重點點tweet李文亮單嘢，依單嘢係重心

呢個推！

因為美國係日不落帝國

send to trump's son please

仲要係英文，五毛反應唔切

收啦 好憎美國佬

done 幫推

有哂REFERENCE

PUSH

Rt到就快變not

要全世界都見到

推
咩國家都 spread比佢地

Push push push!!!!!!

pish

放上twitter

tui

正經野！推！！

推呀

good

retweeted

要多啲人見到

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

留名

輕輕一推

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

好犀利

daddy must know 推

會唔會cut開2張易睇啲

Twitter